{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006649",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 굿모닝펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 もしペットと一緒にいる場合、ペンションのポリシーに基づいて入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設では青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウトの時間は、次のお客様のために守ってください。 客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかける行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 ペンションの料金と料金表が間違って反映され、予約がキャンセルされることがあり、再び正常な方法で再予約することができます。 入室利用の際にはIPTV/WiFiが使用でき、客室でインターネットを迅速かつ便利に利用できます。 また、屋外バーベキュー施設も利用でき、駐車や送迎サービスも提供されます。 周辺観光地には清山樹木園、自然休養林、パームカモミールハーブ農園、安眠島ジュラ紀公園、安眠岩などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加すると追加料金は発生しますか？",
            "answer": "予約人数を追加すると追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、ペンションのポリシーに基づいて入室を拒否されることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間は、次のお客様のために守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用にはどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかける行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金と料金表が間違っている場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの料金と料金表が間違って反映され、予約がキャンセルされることがあり、再び正常な方法で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "入室利用の際にはIPTV/WiFiが使用でき、客室でインターネットを迅速かつ便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備やサービスがありますか？",
            "answer": "宿泊施設では屋外バーベキュー施設の利用や駐車、送迎サービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺観光地には清山樹木園、自然休養林、パームカモミールハーブ農園、安眠島ジュラ紀公園、安眠岩などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 504,
        "QA": 771
    }
}